【股神損手】卡夫亨氏暴挫20% 巴菲特帳面蝕218億

卡夫亨氏（Kraft Heinz）上季業績令市場失望，又大幅削減派息，加上被美國證監（SEC）調查公司的會計操作，股價市後跌20%，令「股神」巴菲特（Warren Buffett）旗下投資旗艦巴郡（Berkshire Hathaway）帳面蒸發28億美元（約218億港元）。

卡夫（Kraft）與亨氏（Heinz）兩間公司2015年合併，由巴郡及私募基金3G Capital聯手進行。

根據SEC的文件，巴郡上季持有卡夫亨氏26.7%的股份，市值達155.6億美元（約1,214億港元）。若今季未有變動，巴郡帳面虧損28億美元。

卡夫亨氏是今年第2單巴菲特錄得帳面蒸發的新聞。早前，蘋果（Apple）發盈警，令巴郡一度帳面蒸發27.7億美元（約216億港元），現時Apple股價已收復失地。

個老野out啦 睇佢重貨apple就知

早前，蘋果（Apple）發盈警，令巴郡一度帳面蒸發27.7億美元（約216億港元），現時Apple股價已收復失地。

隻 KHC 由 2017 年頭開始
由九十幾蚊山泥傾瀉咁一路冇停過碌落嚟
仲要 2017年係美股整體個股齊齊爆上嘅一年
呢隻嘢同 GE 嘅情況都係跌緊落嚟嘅飛刀
我就冇膽冇呢種身手接呢啲飛刀
就算有大成交我都唔敢博反彈
一日冇低位橫行一段時間
貿貿然博反彈隨時被插多兩三成
我覺得太唔化算

GE 比卡夫好
因為GE 技術壁壘強， 點都值點錢
卡夫算吧

連登巴菲特又出哂黎了...

廢老巴果一套過晒時喇，依家投資梗係跟連登仔買支那爆升股啦

撈底定低處未算低

睇連指就得

連登寧願信呢度啲股神都唔信佢

有冇信徒跟佢一齊蝕？
貼個倉出黎睇下

X2

個廢老玩左股幾十年 身家仲不斷創新高

連登d股神 一年都keep唔到，天凡如是 沒事兒如是

仲跟巴佬搵食
跟連登仔 連登仔買邊面
買佢對家肯定贏

漏左隻愛康健

我準備接火棒

廢老跌咗啲散紙啫

投資眼光係老野黎講無人好得過誠哥
巴菲特咁遲先睇蘋果，明顯係為左唔好跑輸大市

卡夫 2018Q4 稅前 好過2018Q3
再睇多一季先
減派息 好事
唔洗扣咁多稅